又話熊市 千跌？ 笑撚死人咩傻淡

其實無論牛市定熊市
都會有波動㗎啦
日日出呢啲post有乜意思？